旺角中銀大廈做咩改咗名阿？

入過去搬野清一色

改咗叫怡豐好似

唔係冇人知呀

，